半場波已經睇到Mbappé同Dembélé有幾大分別

淨係睇幾時應該甩波 幾時應該扭 已經分到高下
後者一世係國家隊都會比前者食住架啦

識波都會覺得後者勁啲

yes

其實根本兩個類型黎
一左一右配合咪岩岩好

Ching sick ball

Dembele d 路數最多威一季

Mbappe d路數好快比人睇穿

係

所以都係豬腦sir永垂不朽

一個係巴塞有美斯教踢波 一個係巴黎有尼馬教打csgo/pubg/啤牌

Dembele=強化版黑碧

強化版2和比炸